見返中同 佢話自己做緊ptgf

sorry我口講話人各有志 笑貧不笑倡
但我心入面係諗 點解要折墮到做雞

以前好fd 個個話你純 估唔到咁多jm入面 你變化係咁大

西貢d牛都勤力過佢地